矢吹健太朗少年junp上既新作妖幻三重奏

白貓為了報一箭之仇。
男主第一話被白貓用了秘術、性醒流轉。
被性轉…
白貓：這下他倆就不可能再親親我我了。

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

你哋宜家屌鳩台主嗰啲嘢......

我早你哋七年前已經屌緊啦！

成班語無倫次，搞利益集團，講說話冇文化冇內涵，拍埋啲嘢冇公共性。

我睇住動物台由型轉柒，咁多年講咗不下十次。

不過台主柒還柒呀，你宜家話人係政府喉舌，又有冇證據呀？

當年高登連登仲有人撐楊岳橋，但台主係公開支持梁天琦架喎！

你有權覺得檢舉bam圖係不道德，但係你哋憑咩話人暗共呀？

你哋係咪熱狗嚟㗎？

有咩證據可以證明到佢哋係政府嘅契弟呀？

隔離仲有個KOL叫你做兄弟，但係唔理你生死。

被你問多兩句就發脾氣屌鳩你，到宜家都冇回應又唔道歉。

佢啲言行有曬記錄同證據㗎喎！

結果隔一排出返嚟試水溫做直播，大家又可以繼續睇得好開心，留言話達朝萬歲，

另一邊廂，有個毒撚柒頭。

我屌咗佢地啲柒嘢好多年，但係你地之前又唔敢join我一齊屌。

結果宜家冇證據，你哋又突然話人係政府喉舌，係暗共。

所以大家就要一齊對抗暗共，抵制台主

你哋條標準點訂架？

我唔係想叫大家停手，唔好殺人。

我只係想指出你地公私不分，出師無名。

如果你哋要加入我，一齊對抗快餐文化，對抗大台文化。

我就無任歡迎。

但如果你要夾硬作藉口，屈鳩任何人係暗共。

我就絕不能苟同，此風不可長！

就算你話達哥係暗共，我都係一樣咁話。

係咪你唔妥佢，就可以屈佢係鬼？

咁仲係唔係不分化不割蓆？

話人係鬼，好大指控喎，究竟宜家係咪有證據呀？

吃驚！！
原來樓主係5毛！！
5毛po 請善用不推文！！

一日到黑就淨係洗版, 帶風向, 69已經扮offline扮出黎遊行
會員 #3020 - 遠阪凜 係連登知名過街老鼠及5毛！
極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，手持至少6個連登帳號，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機或勢力，其實block咗佢就最一了百了！
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」
甚至唔好回覆呢個post，唔好俾佢有賺錢機會！

該會員以往言論 (10)：

1 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
2 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
3 .主張連登行實名制
4 .謊稱自己要參選 但最後冇咗件事
5 .藍屍冷血言論
6 .義士中槍當日開咩白滑唔知乜春嘅垃圾帖
7 .宣傳吹奏大陸cosplayer(太多不盡錄)
8 .轉載來自極端吹奏大陸嘅微博--多啦聯盟
9 .宣傳支那人
10 .宣傳奶共臭閪電影花木蘭

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月21日毋忘721元朗恐襲

我要真雙普選

「文宣」

意見及舉報：

井議員會否考慮出選立會？